<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Перевірка флешки</string>
    <string name="choose_path">Оберіть шлях:</string>
    <string name="write">Запис</string>
    <string name="read">Перевірка</string>
    <string name="stop">Стоп</string>
    <string name="choose_another">Обраний шлях не існує!</string>
    <string name="choose_size">Вкажіть розмір для тестування (в байтах):</string>
    <string name="set">Ок</string>
    <string name="wrt">Записано:</string>
    <string name="mb"> Мб</string>
    <string name="verify">Тепер можете перевіряти!</string>
    <string name="na">не доступно</string>
    <string name="working">Робочих:</string>
    <string name="errors">Помилкових:</string>
    <string name="over">Тест завершено! </string>
    <string name="Instruction_title">Інструкція</string>
    <string name="about_title">Про додаток</string>
    <string name="action_about">Про додаток</string>
    <string name="caution_bad">Флешка пошкоджена або має несправжній розмір!</string>
    <string name="caution_good">Хороша флешка без помилок!</string>

    <string name="about_text">
        Додаток для тестування дійсної місткості флеш накопичувачів.
        Якщо ви купили величезну флешку на Ebay.com або Aliexpress.com то спробуйте протестувати її.
        Автентична пам`ять не матиме помилок тестування на відміну від китайских підробок.
        Пропоную Вам ознайомитися з інструкцією перед використанням. \n \n
        Автор: Моторний Максим Іванович. \n \n
        Будь-ласка надішліть мені свої побажання на <a href="mailto:motorny.maksim@gmail.com">motorny.maksim@gmail.com</a>
    </string>

    <string name="instruction_text">
        УВАГА!!! Запис інформації на підробну флешку може спричинити вихід її з ладу! Це через неіснуючий підроблений розмір! \n \n \n
        1. Наполегливо рекомендую Вам відформатувати свою флешку перед використанням. Інакше програма буде тестувати лише вільне місце. \n \n
        2. Оберіть пристрій, який Ви хочете протестувати із випадаючого списку вгорі екрану. \n \n
        3. Натисність кнопку Запис та чекайте, доки він не закінчиться. Ви можете перервати запис натиснувши кнопку Стоп. Якщо Ви повторно натиснете Запис, то програма продовжить писати з того місця де зупинилася. \n \n
        4. Після запису Ви можете приступати до перевірки натиснувши кнопку Перевірка. Якщо тест завершився без помилок, то саме час радіти, бо це значить, що той простір, що Ви тестували дійсно існує.
        Якщо тест завершився із помилками, то це значить, що флешка пошкоджена, або має несправжній розмір.
        Тобто фактично її розмір відповідає кількості робочих мегабайт, які програма Вам продемонструє в кінці.
        Я рекомендую не користуватися такою флешкою, адже в будь-який момент Ви можете втратити важливі данні, якщо запишете їх на неіснуючу чи пошкоджену ділянку. \n \n
        5. Під час тестування програма створює папку ANDROID/data/ua.motorny.flasdrivecheck/files/CHK в тому місці, що Ви тестували. Отож, видаліть її, щоб звільнити місце за допомогою кнопки Видалити або вручну.\n \n
        7. Якщо програма Вам сподобалась, або навпаки, то обов`язково напишіть мені листа із побажаннями на <a href="mailto:motorny.maksim@gmail.com">motorny.maksim@gmail.com</a>. Для мене дуже важливо знати Вашу думку. \n \n
        8. Оцініть мою програму на Google Play! \n \n
        9. А Ви помітили, що пункт 6 відсутній? Ні? Тоді Ви не уважно читали дану інструкцію =)
    </string>
    <string name="deleted">Файли перевірки були видалені</string>
    <string name="deleting">"Видаляю: "</string>
    <string name="erase">Видалити</string>
    <string name="start_write">Починаємо писати!</string>
    <string name="wait">Очікуйте будь-ласка!</string>
    <string name="tested">Протестовано:</string>
    <string name="free">%1$d. %2$s (%3$s вільно)</string>
    <string name="please_stop_before_exit">"Будь-ласка, для виходу з додатку спочатку зупиніть тестування!"</string>

</resources>
